Code blue vs 白色強人

code blue 第3季開始變爛，但頭兩季好正

白名強人就接近動員tvb 最好既制作

兩部拍埋大家鐘意邊套多d？

Code blue

白色強人

白色我覺得tvb 黎講算出色認真

但code blue女太靚，engine start 太有速度感，都係code blue 正

藍澤醫生

點解睇得出tvb 去盡係白色，因為特登做左個片頭而唔係用剪片求期加首歌當片頭

可惜CG 太屎，傾全台之力既制作，都同N年既前code blue season 1&2有明顯差距，用白色巨塔比應該仲誇

但港劇黎講，白色算係咁，我覺得好過早排套跳躍生命線好多

仲有人睇tvb

睇到15集，發覺白色有d位仲認真過code blue…

估唔到我會中返反口

各有各好

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

push